屌你老味 外賣叫咗我蠔餅 佢自動同我走晒啲蠔

是咁的

今日係公司OT，叫咗個碟頭飯，見個市跌成咁，就叫多個蠔餅諗住安慰下自己
好啦，嚟到時候見到個盒 咦？

一打開，屌你老母！！！！！！！！！！！！

乜蠔餅係咁撚樣架咩？？？啲蠔唔撚見晒？？？？
我叫蠔餅你同我走蠔 咁我食乜撚野？
你賣晒打比我同我講無都好呀，你就咁整隻煎強收我$100有無撚野呀？？？
之後睇返個盒先知，佢明知自己無蠔都照煎pat強就出貨比我
咁同詐騙有咩分別

平時食一個碟頭飯都覺得好貴，家陣第一次加餸就咁對我

上環 明記飯店 foodpanda叫

上完lihkg屌 記住打電埋話/親身去屌

同foodpanda 投訴

變芙蓉蛋飯

邊有芙蓉蛋咁多料

無用
LIHKG只接受龍門同法奧既投訴個案

成舊水既芙蓉蛋，食完識飛

佢係咪無你電話

直接影相放上food panda退錢 多數會退

正常一定有，我試過好多次叫咗賣晒既野，
佢一係就through Foodpanda cancel (好似會扣rating定唔知點)
一係就打比你問你轉唔轉第二樣野

你打比我同我講我咪轉 我可以食其他餸
家陣係得隻強咁 食條撚
100蚊嘅煎蛋
夠自己屋企煎一個月

好慘但我笑咗

一百蚊食煎強

真心唔知原來蠔仔餅要成舊水咁貴

街市蠔係咁，一煮就縮水，煮耐少少直頭隱形埋

我都係，大大聲咁笑咗出聲

同food panda投訴啦，映張相應該退到錢
順便打去餐廳屌多獲啦

成舊水你買到幾多隻蛋

103煎蛋加白飯

試過
同FOODPANDA投訴既分分鐘退返埋肉餅飯個錢

試過送漏嘢飲，foodpanda俾coupon
跟住打開一睇，碗米線入面d料係生嘅，包括芽菜呀肉丸之類
同foodpanda投訴完 全單退錢
然後我迫於無奈叮返熟佢

笑死

搵food panda投訴間明記啦

呢間嘢價錢好貴，又唔知黃定藍，所以我唔會買

Foodpanda 餐廳有明記2隻字都係伏
明記XX

食藍店抵撚死

藍店係咁嫁啦

笑死
禁入去個餐未送到果度搵線上客服屌
Foodpanda客服而家收收埋埋

食藍店仲要自己擺上連燈？你唔死都冇撚用啦

Deception is your name

商品說明條例

最尾點呀 會唔會有update

我試過叫小菜咩都齊但無比白飯，同客服講成張單退錢，我就去煲左個飯食霸王餐

巴打最新消息如何？你有冇打電話投訴？

只係芙蓉蛋嚟。

傻豬, 用apps 同cs傾, 影返張相, 一定有得退錢

咁撚貴都買
退左錢未？呢d情況food panda一定肯退錢

餐廳接左單 部機一印出嚟上面會有個客既名同電話
冇理由咁都唔打比個客叫佢轉呢啲直情要打去屌間餐廳啦

上左炒蛋

呢加無咗啦

漏完d蠔
蠔仔蛋 通常d蠔放面 認真

你自己叫走蠔仔架啵。
冇得怨人。

原來你叫Elvis

CLS

Hi Elvis

個盒仲要寫住蠔仔X
屌你老母

搵foodpanda直接扣返100

lihkg接受所有黃店嘅投訴

蠔仔也移民。

真？叫外賣自取都會有張單有客名同電話喎

我試過買沙嗲嘔麵無沙嗲嘔...希望安慰到你

完? 最後?

但平時我叫佢送嚟張單都仲有

依家鋪頭係睇唔到客人電話 唔知係咪foodpanda驚鋪頭同客人私下交易

微波爐係唔會整熟啲野只係加熱
有冇屙到仆街

你哂200蚊叫個lunch已經係on9-.-

我assume牛丸本身係熟嘅，只係凍冰咗……
至於芽菜，我拎返起身洗咗下，又滾水碌咗下，都ok嘅

Dllm慘到

Elvis

100蚊食蛋

芙蓉強飯

LOL

好慘